你話我分化撚我都照講架啦

黃之峰條柒頭去撚左邊？眾籌完你老母就龜縮？中大開緊戰佢去撚左邊？淨係識拎光環屌你老母死河童

光復香港時代革命，警察死全家不得好死

block多個, thanks

淨係識話人分化話人鬼，我想問下隻河童真真正正為香港做左乜？唔撚好同我講咩國際戰線，有撚用咩到最後咪又係勇武出去幫你擋子彈屌你老母

where are you now

呢d時勢仲衝出黎柒
單機啦bye

他去有咩用

即block

係咪所有人做所有嘢都要喺連登開post匯報？on9

對準政權先，一日未倒一日不割
9點開花

淨係得勇武先最實際？
其他都係bullshit?

on9 拉

即係孫中山都係垃圾？

你理撚得人去左邊你自己去左邊屌你老母臭閪

而家仲靠把口?

人地起碼身體力行好過係連登開POST屌鬼啦

我屌你老母全家比黑警屌 冷氣軍師我屌你老母 你答唔答撚到我問題先

你要河童同你衝？
你不如叫民建聯同你爭取民主啦

佢過去做咩先

分化撚 你真係分化撚

行開d la dllm

籌完要再籌 永續社運

根本樓上個幾個柒頭無個答到我問題，條河童死撚左去邊？做左真正乜野？

Blocked
不推

拉

你做緊d乜阿垃圾？開post分化？